近十年最好睇既韓劇/ 日劇係邊套?

花樣少年少女
求婚大作戰
逃恥

龍櫻
海女

W

中國有嘻哈

Healer

四重奏

韓 heirs
日 花樣少年少女

My boss my hero

半澤直樹

日 求婚
韓 請回答1988

三流之路 夠貼地

仁醫

掟上今日子的備忘錄

日：深夜食堂
韓：深夜食堂

請回答系列3套都

legal high

垃圾韓劇就唔撚知
日劇就一定係求婚大作戰

日 求婚
韓 九轉迴香

Circle 相連的2個世界 科幻韓劇黎 無乜愛情線

1994差啲

日:
逃恥
半澤直樹

韓:
神的禮物14日
Signal
主君的太陽
幽靈

李狗嗨

日本有套幾好睇 係講熱血男教師 唔記得咩名
係咪叫gta麻辣教師

韓：繼承者們
日：夢想飛行 求婚

GTO

懸疑:
無間雙龍
直美與加奈子
我的危險妻子
為了N

專業:
Code Blue
Doctor X

熱血:
龍櫻
求婚

搞笑:
LEGAL HIGH
寬鬆世代又如何

Gto麻辣教師
逃恥
求婚
朝5晚9

日 龍櫻
韓 六龍飛天

Legal High

回答吧1998
回來吧大叔

螢之光1、2
逃恥
朝5晚9

signal 唔係講笑
韓劇版隔世救未來

條橋跟本match
韓國80年代同做電視劇

配樂都係一絕

寬鬆世代又如何

legal high
仁醫

依加台劇係咪沒落左
Btw韓劇一定係Signal

不大路韓劇推介: 49日

對不起青春

約會

SPEC

睇我名就知

緊係啦
湘琴直樹 仲有阮經天同陳喬恩嗰套都好好睇

早排睇盧廣仲果套幾好睇，不過唔係以前台劇果啲嘢黎

日劇
命中注定的人
逃恥
Reverse
掟上今日子的備忘錄
無間雙龍
Q10
獻給阿爾吉儂的花束

Healer
City hunter
守望者
Tunnel
Circle兩個世界
Bad thief, good thief
The k2
安托萬夫人
Cruel city